中國係咁輸 大波man幾時去重慶大廈示威？

中国又燃

宣示主權